<resources>
    <string name="app_name">پس‌کوچه</string>

    <!--NAVIGATION ACTIVITY-->
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="applications">اپ‌ها</string>
    <string name="my_applications">اپ‌های من</string>
    <string name="tell_a_friend">به دوست و دشمن بگو</string>
    <string name="update">به‌روزرسانی</string>
    <string name="download_only_on_wifi">دانلود فقط از طریق وای‌فای </string>
    <string name="about_paskoocheh">درباره پس‌کوچه</string>
    <string name="number_downloads">تعداد دانلودها</string>
    <string name="rate_this_app">امتیاز بدهید</string>
    <string name="description">توضیحات</string>
    <string name="read_more">بیشتر بخوانید</string>
    <string name="read_less">کمتر بخوانید</string>
    <string name="reviews">بازخوردها</string>
    <string name="share">هم‌رسانی</string>
    <string name="version">نسخه:</string>
    <string name="updates">به‌روزرسانی</string>
    <string name="up_to_date">بروز</string>
    <string name="permission_granted">اجازه داده شد</string>
    <string name="required_write">درخواست اجازه برای دانلود اپلیکیشن‌ها </string>
    <string name="update_dialog">نسخه جدید پس‌کوچه آماده بروزرسانی است. بروزرسانی کنم؟</string>
    <string name="yes">بله</string>
    <string name="no">نه دیرتر</string>
    <string name="no_email">ایمیلی وجود ندارد.</string>
    <string name="feedback">تماس با پس‌کوچه</string>

    <!--TOOL LIST FRAGMENT & TOOL INFO FRAGMENT & ADAPTERS-->
    <string name="search_title">جستجو</string>
    <string name="featured">اپلیکیشن‌های برگزیده</string>
    <string name="all_apps">همه‌ اپلیکیشن‌ها</string>
    <string name="email">ایمیل</string>
    <string name="install">دانلود</string>
    <string name="uninstall">حذف</string>
    <string name="play_store">گوگل پلی استور</string>
    <string name="share_your_experience">نظر بدهید</string>
    <string name="topic">موضوع (اختیاری)</string>
    <string name="description_optional">شرح (اختیاری)</string>
    <string name="submit">ثبت‌نام</string>
    <string name="review_submitted">بازخورد دریافت شد</string>
    <string name="unable_to_submit_review">دریافت بازخورد امکان‌پذیر نیست</string>
    <string name="download_in_progress">در حال دانلود کردن</string>
    <string name="queued">منتظر باشید</string>
    <string name="connect_wifi">لطفاً به وای‌فای وصل شوید</string>
    <string name="via_email">درخواست دانلود از طریق ایمیل</string>
    <string name="via_email_subject">شما پس از ارسال این ایمیل، به صورت خودکار ایمیلی از طرف ما با لینک یا فایل نصب اپلیکیشن دریافت خواهید کرد</string>
    <string name="send_email">ارسال ایمیل از طریق</string>
    <string name="no_email_clients">شما ایمیلی برای ارسال تنظیم نکردید</string>

    <!--ABOUT FRAGMENT-->
    <string name="title_about">درباره‌ی خوندی</string>
    <string name="what_paskoocheh">پس‌کوچه چیست؟</string>
    <string name="what_paskoocheh_body">پس‌کوچه بازارچه فیلترشکن است! مکان امنی برای دسترسی آسان به هر آنچه که برای عبور از #فیلترنت می‌خواهید. در سایت و اپلیکیشن پس‌کوچه علاوه بر انواع فیلترشکن‌ها، ابزارهای حفظ امنیت آنلاین را نیز می‌توانید بیابید، به دوستانتان معرفی کنید، درباره آنها بحث کنید و به آنها امتیاز بدهید.</string>
    <string name="why_paskoocheh">چرا پس‌کوچه؟</string>
    <string name="why_paskoocheh_body">به علت تحریم یا فیلترینگ، بسیاری از برنامه‌های کاربردی برای دستگاه‌های اندرویدی در اندروید مارکت‌هایی چون گوگل‌پلی در دسترس کاربران ایرانی نیستند. مارکت‌های ایرانی نیز از ارائه برخی از برنامه‌های کاربردی اندرویدی خودداری می‌کنند چرا که با قوانین رسمی و غیررسمی ایران در تضاد است.
در این میان خلاء یک اپلیکیشن که با رعایت امنیت و حریم خصوصی کاربران، برنامه‌های کاربردی چون فیلترشکن‌ها را به دست کاربران برساند، مشهود بود.
\n\n
پس‌کوچه٬ حاصل سال‌ها تجربه اصل ۱۹ در ارائه و پشتیبانی فیلترشکن است. از سال ۱۳۹۱، ما با دریافت پیشنهادات و درک خواسته‌های کاربران٬ این پلتفرم و اپلیکیشن را برای اندروید طراحی کردیم تا با گردآوری فیلترشکن‌ها در یک اَپ‌استور نیازهای شما در دانلود و پشتیبانی فیلترشکن‌‌ها را برآورده کنیم. در کنار اَپ‌استور٬ پس‌کوچه راه‌های مختلفی را برای دریافت فیلترشکن و نرم‌افزارهای مفید دیگر از طریق ایمیل٬ تلگرام و… برای کاربران فراهم می‌کند.
\n\n
پس‌کوچه، یک بستر کامل برای معرفی و پشتیبانی از همه فیلترشکن‌های متن‌باز و رایگان موجود در بازار است. گروه پس‌کوچه به منظور راحتی کاربران، این نرم‌افزارها را همراه با راهنما و سوالات متداول آن‌ها به فارسی ترجمه کرده و در یک جا در اختیار شما قرار می‌دهد.
\n\n
پس‌کوچه به طور مستقیم با تولیدکنندگان این نرم‌افزارها همکاری می‌کند تا امن‌ترین راه را در اختیارتان بگذارد. ما به شعارمان ایمان داریم: «همیشه راهی هست».</string>



    <!--PRIVACY FRAGMENT-->
    <string name="privacy_terms_title">حریم خصوصی و شرایط استفاده</string>
    <string name="privacy_terms_body">حفظ حریم شخصی شما برای تیم اصل۱۹ و بروبچه‌های پس‌کوچه اهمیت‌ زیادی دارد. ما نهایت تلاش خود را برای حفظ امنیت اطلاعاتی که حین استفاده از پس‌کوچه جمع‌آوری شده‌اند به‌کار می‌بندیم.
همچنین برای بالا بردن ضریب امنیت، پس‌کوچه توسط یک شرکت خصوصی و مستقل مورد بررسی ممیزی امنیت فناوری اطلاعات قرار گرفته و آزمایش نفوذپذیری را پس از اعمال تغییرات و راه‌کارهای پیشنهادی با موفقیت پشت سر گذاشته است.علاوه بر این کد پس‌کوچه و سرویس‌های جانبی به صورت یک پروژه متن‌باز برای بررسی عموم قابل دسترس است.\n\n
ادامه استفاده شما از پس‌کوچه به معنای موافقت‌تان با موارد ذکر شده خواهد بود. با توجه به اینکه پس‌کوچه یک سامانه جدید و در حال توسعه است، شرایط استفاده از آن ممکن است تغییر پیدا کند و موارد جدیدی به آن اضافه شود. در آن صورت، این صفحه نیز به‌روز خواهد شد. تداوم استفاده شما به معنای موافقت‌تان با آخرین نسخه «شرایط استفاده و حریم خصوصی» پس‌کوچه است. مسئولیت استفاده از پس‌کوچه و برنامه‌های موجود در بازارچه بر عهده کاربر است و پس‌کوچه هیچ‌گونه مسئولیتی در قبال اتفاقات احتمالی از جمله از دست رفتن اطلاعات دستگاه مورد استفاده ندارد.
</string>
    <string name="applications_pask_title">برنامه‌های موجود در پس‌کوچه</string>
    <string name="application_pask_body">هدفِ پس‌کوچه ارائه انواع ابزار فیلترشکن٬ افزایش امنیت دیجیتال و حفاظت از حریم خصوصی کاربران است. تمام فایل‌ها و لینک‌های موجود در پس‌کوچه از طریق منابع معتبر از جمله سازندگان یا وب سایت آن ابزارها تهیه شده است. در مواردی که ما قادر به دریافت فایل نصب اپلیکیشن اندروید از منابع مطمئن نبودیم٬ به صفحه دانلود آن اپلیکیشن در گوگل پلی استور لینک داده‌ایم تا کاربران از یک منبع معتبر برنامه را نصب کنند.

\n\n
با وجود تلاش تیم‌ پس‌کوچه برای اطمینان از امنیت فایل‌های موجود، دانلود و استفاده از برنامه‌های موجود با مسئولیت و ریسک خود کاربر است. تمام برنامه‌های موجود در پس‌کوچه در سرورهای خارج از ایران نگهداری می‌شوند.
</string>
    <string name="requested_permissions">مجوزهای درخواستی پس‌کوچه</string>
    <string name="storage_permission">اصلاح یا حذف محتویات حافظه یواس‌بی شما</string>
    <string name="storage_description">- این مجوز برای دانلود و حذف اپلیکیشن‌ها از طریق بازارچه‌‌ پس‌کوچه در دستگاه شما است.</string>
    <string name="read_contents">خواندن محتویات حافظه یواس‌بی شما</string>
    <string name="access_apps">- این مجوز به پس‌کوچه اجازه می‌دهد تا اپلیکیشن‌های نصب شده در دستگاه شما که در بازارچه موجود است را شناسایی کند٬ نسخه آنها را با آخرین نسخه موجود مطابقت و به روزرسانی‌ها را به شما اطلاع دهد.</string>
    <string name="other_features">سایر قابلیت‌های برنامه</string>
    <string name="other_features_description">- دسترسی کامل به شبکه\n- مشاهده اتصالات شبکه\n- ممانعت از به خواب رفتن تلفن\n- دریافت داده از اینترنت</string>
    <string name="send_receive_data_title">ارسال و دریافت داده</string>
    <string name="send_receive_data_body">استفاده از اپلیکیشن پس‌‌کوچه٬ دانلود اپلیکیشن‌ها و دیگر فعالیت‌های در پس‌کوچه نیاز دسترسی به اینترنت دارد. استفاده از پس‌کوچه رایگان است ولی هزینه‌های ارتباطات و دانلود از سرورهای آن  بر اساس توافق بین شما وسرویس دهنده اینترنت شما تعیین می‌شود. اتصال به اینترنت مورد نیاز برای استفاده ازپس‌‌کوچه، و هرگونه هزینه دیگر در این ارتباط برعهده شما است. پس‌‌کوچه٬ هیچ گونه مسئولیتی نسبت به این هزینه‌ها ندارد.</string>
    <string name="google_analytics_title">گوگل آنالیتیکس</string>
    <string name="google_analytics_desc">پس‌کوچه برای پیشرفت تجربه کاربری، عملکرد بستر اجرایی و دیگر آمارها از سرویس گوگل آنالیتیکس استفاده می‌کند. برخی از این آمار مورد استفاده، ابزار و امکانات کاربر از جمله نسخه مرورگر، سیستم‌عامل، دستگاه مورد استفاده (دسکتاپ، گوشی، تبلت)، زبان٬ مدت زمان استفاده از وب‌سایت، کاربران یکتا و کاربران جدید و غیره هستند. اطلاعات به دست آمده از گوگل آنالیتیکس تنها به منظور تحلیل آماری مرتبط با رفتار شما در سایت به ویژه در اپلیکیشن استفاده می‌شود. اطلاعات به دست آمده با هیچ منبع دیگری که فرد را قابل شناسایی کند تطبیق داده نمی‌شوند. گوگل آنالیتیکس با قرار دادن یک کوکی دائمی بر روی مرورگر وب شما را به عنوان یک کاربر یکتا در بازدیدهای بعدی شناسایی ‌می‌کند. اما این کوکی نمی‌تواند توسط هیچ‌کس به جز گوگل مورد استفاده قرار بگیرد و اطلاعات به دست آمده نمی‌تواند برای سرویس‌سامانه‌ها و خدمات دیگر، روی سایر دامنه‌ها مشابه‌سازی یا استفاده شود. \n\n توانایی گوگل برای استفاده و به هم‌رسانی اطلاعات گردآوری‌شده توسط گوگل آنالیتیکس به شرایط استفاده از این سامانه و سیاست‌های حفظ حریم خصوصی گوگل محدود می‌شود. شما می‌توانید با خاموش کردن کوکی‌ها در بخش تنظیمات مرورگرتان این مساله را کنترل کنید.</string>


    <!-- APK MANAGER -->
    <string name="checksum_invalid">چک‌سام نادرست است</string>
</resources>
